想問notebook桌面個圖案點整走？

部機係Lenovo，個圖案right click都冇野揀

「Num Lock是用複合鍵操作的，按住左下角的Fn鍵不放，然後再同時按一下NmLk鍵
就可以開啟或取消Num Lock了。」

關左機就冇

萬分感激